侵勝算仍然好高，重有証據未公開

侵粉：侵勝算仍然好高，重有証據未公開

唔攞出黎係因為驚最高法院落隔

侵已經贏咗，贏咗侵粉嘅心

贏了，敗登今次仲吾坐監😎

真係慘, 無人理到要圍爐

侵好大程度輸左比武肺
原本侵年初根本就贏梗
但半年既突變，好多沉默既淺紅淺藍出晒黎反現狀

要怪只能怪侵侵真心信大陸
同埋反共太遲，到今年6,7月左右先動真格反共(上年香港打到火紅火綠，佢基本沉默)

畢竟侵侵上年都試圖同維尼交易
又點打反共牌挽回劣勢?

實話：維尼成功拖走第一次貿易戰全面協議同拖埋第一階段關稅協議，藉武肺趕走侵侵，呢下意外收穫真係贏到開巷，維尼一開始只係以拖待變，根本全無計畫

4年後再黎吧
成功機會頗大，亦不失為史上唯一既傳奇

利申：侵粉

4年後佢應該冇行

now or never

trump fans

侵唔係已經連任左咩？

廢侵已成美國孔乙己

係得d五毛先係咁放負話拜登上，實際上侵一定贏

侵永遠都係總統黎
啲5毛放負

4年後，而家果d疫情反現狀票會無晒
侵既鐵粉會照投侵
4年後侵78 歲，同biden今年一樣

所以侵機會依然好大

今次出得貓，下次必定會再出貓

同一方法，行政司法默許

侵一早贏咗

若然屬實 侵或成最大贏家

贏到初選先算

公開左証據未？

侵粉：四年後美國已經係中國其中一個省所有選舉都係被操控

樓主訓醒未
侵已宣布左連任
只係疫情關係低調處理